[遊行]點解行完就走, 唔connect街坊

週末除咗遊行, 可以接觸十八區街坊, 令更多人染黃
同時利用輸出革命, 令中共唔敢搵打手落黎

對街坊:
宣傳反送中, 講政府同獻世派衰野,支持泛民

對中國打手(小粉紅):
宣傳共產黨打壓維權, 貪官, 透過香港走資, 中共官員在港物業列表(e.g.習近平)

地點:
公園
商場
街站(好似3個人唔駛申請)
洗樓(探訪獨居老人)
XX聯誼會

手法:
傳單(QR code > youtube片, 網站宣傳)
福袋

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

十八區, 每區都有一星期準備針對該區文宣, 遊行完落區派傳單, 洗樓, 同d老人家r水吹

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

connect條撚

已經connected

唔走 博拉?